李克強在北京視察口罩工廠 力爭實現每日生產過億口罩！

國務院總理李克強今日到北京海淀區一家工廠，視察口罩生產。這家工廠原本是高端醫療器械製造商，通過與央企合作，迅速引入生產線改為生產口罩。

現時內地每日可以生產4300多萬個口罩，李克強表示，要求在短時間內進一步擴大產能，力爭早日實現每日生產過億個口罩，廠商表示目前仍然缺少關鍵設備，李克強要求有關部門幫助加快解決。

李克強強調，口罩現時對醫護人員來說，就是「武器」，對老百姓來說就是「盾牌」，口罩不單是防疫的有力保障，也是有序復工復產的基本條件，是民眾的心理安全屏障，現時需要與時間競賽，各生產企業一定要開足馬力擴大產能，保質保量保障供應。李克強又叫企業放心，一旦出現供過於求，國家將對多餘的設備和口罩「兜底收儲」。

人有多大膽

畝產萬噸

口罩經濟圈

觸手play

其實係唔係打貨幣戰
人民幣取代唔到美金
改用口罩?

不務正業

齊齊開工小心集體中招
D口罩都唔知點攪

如果口罩廠啲員工中咗武漢肺炎咁啲口罩仲用唔用得架

罩有多大產

14億人

唔係覺得 用口罩就可以醫病呀

每日生產過億精子呀?

幾時喺武漢走 ga

全民大鍊罩

大陸一日3億人戴口罩 都仲差兩億個喎

人有多大膽 罩有多大產

人口十四億啵,力爭乜鳩?
2盒, thx.

人有多大膽，罩有多大產

諗起大煉鋼
產量日日升

生產 Lace 口罩